{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484576?place[place_type]=GID&place[gid]=2484576&place[latitude]=36.6047749298&place[longitude]=126.3555589966&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 미소펜션"
    },
    "text": "ミソペンションは自然の中で静かでゆったりとくつろげる場所です。 都心から離れて広々とした自然の中で安らかな休息をお楽しみください。 このペンションはただ一組のために用意された一軒家ペンションで、静かでうるさくないように休めるスペースを提供します。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 もし予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されていません。 入室と退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 また、客室内では直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の使用は不可能です。 娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金いたします。 ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 ミソペンションはただ1チームのための一軒家ペンションで、他人の視線を気にせず快適に休むことができます。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車が可能で、近くにはコッチ海水浴場、砂浜港自然休養林、パームカミレハーブ農園、ジュラシック博物館、泰安光祭りなど様々な体験と観光地があります。 また、干潟体験場ではアサリ掘り、ワタリガニ漁、サザエ漁など様々な楽しみどころが体験できます。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、一軒家ルームは最大8人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミソペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "ミソペンションは自然の中で静かでゆったりとくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "ミソペンションは一軒家ペンションですか？",
            "answer": "はい、ミソペンションはただ一組のために用意された一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ミソペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ミソペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では料理や炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟などは許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ミソペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ミソペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ミソペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ミソペンションの近くにはコッチ海水浴場、砂浜港自然休養林、パームカミレハーブ農園、ジュラシック博物館、泰安光祭りなど様々な体験と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "干潟体験場では何を体験できますか？",
            "answer": "干潟体験場ではアサリ掘り、ワタリガニ漁、サザエ漁など様々な楽しみどころが体験できます。"
        },
        {
            "question": "ミソペンションの一軒家ルームは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ミソペンションの一軒家ルームは最大8人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 629
    }
}